有冇人懷疑香港個確診數字

佛堂一單都爆左咁多個 個傳染性咁高
香港又一路中門大開 人口密集
但係竟然可以將確診個案壓到咁低?

我都覺
可能你同我都已經中咗招...

你估個個戴口罩係做樣嘅？

班仆街淨係識得維穩
淨係識得追蹤關聯人士（親戚，朋友）
我就唔撚信得咁少確診者遇過既陌生人中招

要做足感染控制個標準好難家
要忍成日手盡量唔掂到面
定時洗手消毒電話
又要口罩係戴岩
仲有人重用口罩呢etc..

係囉。。到底點先可以得到驗病毒既機會?
普通肺炎又會唔會去驗?

我都覺造假